正式宣佈!本人已成為迷蘇大將

SO B 先係真daddy